【今次香港真係好團結】至少150萬人

上次69都係有部分朋友無出黎
但今日，呢班不但止出番黎
仲帶埋男朋友/女朋友，有d係帶埋爸爸媽媽

林鄭，你柒夠未？
等陣見

唔撚止啦一定 上水都一街黑衫人買白花

我身邊既朋友都係 一定多人過一次

我身邊起碼多左20個人
上次每7個有1個
今次...仲唔撚200萬？
到時林鄭成褲都係

留名睇狗方公佈遊行人士約3萬人

毋忘 69 612 616

推

已經成街成車成地鐵都係黑衫

今鋪真係200萬

林鄭:不會撤回 不會下台

留名警方： 20 萬 -> 25 萬

落台啦屌你老母林鄭

千祈唔好掉以輕心, 繼續叫晒身邊D家人親戚朋友同學同事一齊出黎表態, 因惡法依然未撤回, 林鄭仍然未下台, 一眾黑哨狗官主席秘書長議員仍然未被問責, 濫權暴力警察仲未受法律制裁, 被屈學生及傷者莫須有罪名仲未洗脫.....

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，偏頗及不實，報導嚴重偏袒警方和政府，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

收嗲啦屌你老母 打咩卡